係咪得我懷疑，撤回同太子有關

攪咗咁耐，突然軟化？

太子到而家幾日
符合一般政府效率

但除咗太子
五大訴求
缺一不可

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

我都係咁諗

但佢未講，
我懷疑係試下反應

一係太子一係美國國會

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

why not both

我覺得同尋日個錄音比較大關係

多謝港股暴升，大陸五毛兜唔到原因，好眼紅

831 10個紅色 7個入院
點睇都有可疑
而且2個半鐘先俾救護入
大佬，琴日太子嗰個壓10秒就昏迷，仲要俾啲狗周圍郁，又唔畀急救
2個鐘冇救護人員，你話有幾危險啦

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

推

前日用聲帶放風果陣我都係咁諗
話咩已犯下無法挽回的錯誤，似有所指

我831都懷疑緊 但睇完毛ee個記招就更加懷疑 有冇人都係咁